嗰個乜嘢高雄市長韓國瑜算唔算小丑

嗰個乜嘢高雄市長韓國瑜算唔算小丑

佢係好撚丑

在坐咁多位都係小丑
人地就係鳩嗡搏上位玩政治形態宣傳
你地就日日幫佢造勢
人地支持者都擺明唔介意佢講嘢幾空洞，你地就係噉捉住佢話佢講嘢唔可信、賣台嚟講，俾佢撚嚟撚去
聽得佢講嘅人要嘅只係一個可能顛覆現況嘅小丑，都唔要一個維持現狀嘅政客